做雞慘過做淡

都唔明點解啲人成日話做淡慘過做雞

做雞起碼比人屌完有錢收
做淡日日比人夾 仲要輸錢

做雞自己都爽過
做淡多數工具都係槓桿，日日幾皮幾皮野俾人夾，都唔知做乜撚

做雞有得爽 有錢收 又可以夾人
做淡被逼害 又輸錢 又夾爆

帶個假髮砵仔糕扮女人都幾易

咁你星期五過夜淡倉咩心態
過一日有三晚享受